Napraviti stranicu koja ima obrazac za upload JPG slike,
pored polja za odabir slike kreirati polje za unose imena
korisnika kao i dva radio tastera sa vrednošću private i public.
Stranica šalje podatke na myPhoto.php stranicu koja
proverava da li su sva polja ispunjena i da li je slika tipa jpg
(za proveru koristiti biblioteku EXIF). Ukoliko je sve u redu
slika se postavlja u direktorijum public ili private (u zavisnosti
od odabira). Ime slike se menja prema šablonu: ime
korisnika-trenutni vremenski žig-random broj između 1 i
10.jpg (Npr: test- 1517167681-4.jpg)